急問 4-2同2-0都係贏兩粒 有無得走盤

買左幾多

有 退一半

我無買 我朋友買左好多 代佢問ONLY

聽高form d大哥哥講好似可以攞返一半本

點解唔係全退?? 2:1退一半都叫合理D

4-2=2，2-0=2
2=2
打和咪走盤囉on9，仲問

thanks 咁我等馬會派彩退返 有你呢句我心都定返D

DIU你又話有得退錢?